無論落大定細雨，鞋頭都濕曬

有無人同我一樣？每次落雨係條街行，鞋頭都濕曬，見到每行一步，鞋頭都有幾滴水fing返上來。

到底係我買既鞋有問題？定我行路姿勢有問題？定個個係咁，完全唔當一回事

買對防水鞋

你估你係神仙
滴水不沾

我都係咁

噴防水噴霧